# Vivan.Domain

Biblioteca Nuget para auxiliar na padronização e agilizar o desenvolvimento dos projetos da equipe Web

## Instalação

Instalar o package **'Vivan.Domain'** através do Nuget Package Manager (Servidor da Vivan).

## Dependências

* Vivan.Notifications